北韓旅遊

嚟緊會去北韓旅遊，想睇下會唔會咁啱有人又係呢排去北韓可以一齊討論吓

6、7月嗰陣去過。